+++
title = "Общий зачёт"
date = 2014-04-08T02:42:40
author = "Антон Губанов"
guid = "http://mak-chgk.ru/?page_id=21832"
slug = "overall"
aliases = [ "/post_21832",]
type = "post"
categories = [ "Кубок МАК",]
tags = []
+++

**Общий зачёт Кубка МАК сезона 2012/13**



Поскольку в сезоне 2012/13 было проведено менее двух этапов, результаты общего зачёта Кубка МАК не подводились.